香港人肺炎人數少，是不是因為之前吸了催淚彈？

我聽朋友說，香港警察有特效藥能治wuhan肺炎，是不是指催淚藥？
這催淚彈.......他是不是殺毒？
那如果在wuhan使用，有抑制病毒感染的作用嗎？

有無有專家出來講一下？兩者是否有關係？求解迷

NOT FUN

靜啦

屌你教撚精佢地做乜

TG 本身會影響上呼道，增強左抵抗力，所以對今次WARS 有抗體，報應來了

靜靜雞得唔得....